點解林子祥紅唔起？

K. O全盛時期eason

應該未經歷過佢唱男兒當自強個年代

佢紅個時你都未撚出世